情場小豆丁 痳木左點算

小弟A0剛剛同個絲打玩TG, 比人玩爆左, 唔開心左成個下午,
淋左陣雨,流左幾滴淚,訓左陣, 剛剛訓醒,睇咩片都唔識喊笑同驚, 好似痳木左, 傻左咁! 但因為訓左好耐,個人好精神,頭腦好清晰,仲開左公司email搞左兩入文件...

因為小弟對上一次識女仔, 已n年前, 果次喊成點己無曬印象, 想問有經驗既巴絲, 我依架咁既情況係咪正常? 我連機(機)都唔想打,洗唔洗睇醫生...唔識喊笑同驚,平時笑點好低,心血小膠唔到鬼片,同日日打機(機)... 希望明天訓醒會正常d

好擔心自己, 但好似唔係驚有事, 而係理性上覺得唔正常

比人玩,傷心完,係咪會咁?

訓啦訓醒無事

中午咸完, 淋完雨訓左成5個鐘, 訓唔著....無劇/機想打...

放完個連假重新出發

比機會我約，但又唔知佢係唔係單身緊，唔想做兵再hurt一次